[
    {
        "randomId": 554
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo isanane haruguru isanane",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Amano y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Urusisiro",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagera iruje",
            "option_1": "Urushishi ku igufa",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Ikiziha cy'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera nyamuremure waje kera",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gitsimba igiheneko",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Igitama cyaguye mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    }
]